［Secret Club][勿外傳］香港Xmas Party

*Hong Kong Sex Xmas Party 活動*
是咁的，有fd同我講佢搞咗個Party。想搵多幾個fd玩，睇下lin登有冇人一齊去 希望聖誕節大家出pool 吖嘛

地點:私人別墅私家泳池.
時間:12月24號(星期六)18:00pm至
12月25號6:00am
凡參加者都必須私訊會長進行報名，參加者必須為合法年齡18歲以上，截止報名日期12月20號。

本會不是提供性服務，女士沒有任何利益，為避免記者/起底，凡參加者都已入數為準，女士免費。

為確保各位會員私隱保障，參加者入場前都必須要搜身防止攜帶偷拍、錄音等設備進場。

活動設備:
性玩具.安全套.游泳池.BBQ.酒精飲品等

活動流程:
1.集合帶大家去場地
2.BBQ和游泳互相交流
3.先後去沖涼沐浴
4.玩(參照日本綜藝節目的性遊戲)
5.自由活動(女性同意可和男性進入會場房間自由活動)
6.沖涼沐浴換上清潔的衣物
7.男士先離開，女士再離開
8.活動結束後在街上碰見會員也要扮不認識，不能打招呼，不影響別人的生活。
-------------------------

活動注意事項:

注意-手帶的意義：活動設有顏色手帶可供使用

1.戴上 ✅綠色手帶，表示該人士只接受單對單的玩樂方式；

2.戴上 ⛔紅色手帶，表示暫不接受參加者的觸踫，戴紅色帶人士，亦不應肆意觸摸其他參加者，直至把手帶脫下為止。

3.戴上🚼橙色手帶，表示戴手帶者可以接受觸碰，但任何物件皆不能進入陰道。

有興趣者請留下telegram 我地有人搵你
或者pm我都ok

gay ok？